如果將外科口罩加在防花粉口罩前面得唔得?

如果將外科口罩加在防花粉口罩前面
係咪可以將外科口罩用的時間延長
每次用完只係將防花粉口罩清洗下 前面個外科口罩唔會掂到自己口水 只係會吸到外面D細菌
再加埋呢個方法
係有限口罩情況下 應該都無咁易中招掛
咁樣延長外科口罩使用時間 得唔得?

首先口罩主要作用係防止自己D毒散比其他人
次要作用先係防人地噴出黎D毒 (隔毒效率唔高)

所以有乜帶乜啦, 你帶哂外科咪帶花粉口罩, 再無貼張TEMPO係塊面都一樣得

同埋,你個口罩越帶得耐, 痴WARS機會越大, 萬一痴左上去, 接觸時間又長左, 中招機會咪仲大左

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

如果跟呢條片自制紙口罩

再帶多個防花粉口罩 咁樣應該會好Ｄ

海棉係咁吸d 飛沫